[請廣傳]東方日報暗黃扮藍實證

0:10
林卓廷facebook截圖的確係吹雞入元朗站，不過係吹雞叫差佬入去啫

0:20
你哋班x街，你夠膽唔好走，警察嚟緊(雖然突然好細聲，但仍然聽到)，全部企晒晌度

結論
一段咁嘅前接片，一定會好細心捕捉有利嘅嘢展現出嚟，不利嘅就會剪走。但點解會剪漏甚至突登show啲不利嘅嘢出嚟呢？其實就係暗黃扮藍。

請大家廣傳，包括回覆上面東方個post，傳到各大藍絲及黃絲群組。

東方暗黃 笑撚左

幾時有黃過？......應該係明藍暗紅

暗黃？

廣傳咗先啦

推

你話01都算，東方幾時扮過

上面真係全部戇鳩醒唔切咁

點解你抗爭唔到呀, 你無料呀嗎, 你無質素呀, 你冇腦呀, 成個傻閪咁撚樣, 點做呀? 乜撚嘢都唔撚識, 鬥左又唔識, 滲透又唔識, 乜撚野都唔撚識。 反到戇鳩鳩咁做乜撚嘢啫, 你咪唔好反囉, 你返屋企啦, 打飛機啦。 做乜撚野姐？反嚟做咩呀? 你反嚟做乜嘢呀, 你唔用腦反黎做乜撚嘢呀。屌你，屌你老母呀話你聽, 冚家產。